想知咁近開場係咪合理?叫班狗試下咪得

好似上次擂射筆一樣，叫你班狗試下1米內中槍
咁咪知係咪合理武力囉
檢討檢討
檢你老母討